3個人坐4個位 公平咩

佢好似發現左我影佢

垃圾

行埋去望住佢，佢會自動讓開架啦

幾撚驚係我
啱先隔離坐左兩個強國人

佢啤住

三個坐得咁有型有款

叫聲讓開咪讓俾你囉
影乜撚

擺哂陣

咪掛住上連登啦
難得三兄弟坐埋一齊吹水